其實隊防彈少年團同義和團有咩關係？

好人好者冇着避彈衫點解防到彈？
係咪又練咗神功

義和團=防彈少年團

55 days in Peking

呢班係oppa

全部韓仔樣喎
有咩問題

義和團係防斬少年團，係bts嘅前輩

睇完笑咗出嚟

型過班小白臉咁多，點會一樣呀

義和團自稱都係刀槍不入架喎

屌 笑撚左出黎

一個齋防彈一個有練埋其他嘢

認真 好型吓

打靶咁打

佢地係防彈義和團

屌 重要岩岩好7個人